英記茶莊招股點睇？

又係茶
好似幾出名

幫襯過好多次，差過上淘寶買
但如果有現金都會抽，應該有鑊氣

阿豬阿狗都上市

睇下多唔多人抽先決定

（08241）英記茶莊集團

屌我都開撚左post 呢隻細細隻又係炒硬